YG財報公開「明年要推新女團」！BIGBANG回歸日程也曝光

南韓三大經紀公司之一的YG娛樂，最新財報預測被流出，也意外透露了所屬藝人動向。其中揭示了YG娛樂預定明年會推新女團，將是繼BLACKPINK之後，睽違5年再推女團；而眾所矚目的BIGBANG動向，回歸日程也曝光了。

▲YG財報洩漏BIGBANG回歸動向。（圖／翻攝自BLACKPINK、BIGBANG臉書）

根據一份「Hana金融投資」昨（12）日流出的YG財報，內容提及YG今年下半年的的營業利潤可達100億韓圜（約台幣2.6億），其中BLACKPINK專輯大賣，成為首位銷售超過100萬張的南韓女團，而新人男團TREASURE從出道至今則賣出25萬張，也算是水準之上。

▲YG財報公開「明年要推新女團」。（圖／翻攝自Hana金融投資）

而分析報告中更發現，YG娛樂將繼今年推出男團之後，計畫於明年推出新女團，另外WINNER兩名尚未入伍的成員昇潤與MINO也將當兵。

▲分析員分析BIGBANG可能明年上半年有望回歸。（圖／翻攝自Hana金融投資）

此外分析報告也預測，若是能順利開展世界巡迴演唱會，BIGBANG一年可吸引超過百萬名觀眾，2022年可創造600億韓圜（約台幣15.6億）的營業利潤，分析員更補充道，「若依據原計畫能展開線上巡迴演唱會的話，BIGBANG可能將於明年上半年回歸樂壇」。

賺幾千萬港紙都幾少下

新團同BP一齊屌打Twice

BB

新團vs aespa

TWICE殺晒全部

G Danger

又兩年先cb 一次 同bp 排更

大爆炸強勢回歸

巧巧天

兒歌界係

歪G冇左菊花之後好似高汁左

執柒左佢啦yg

Twice只殺到自己BP企係山頂笑緊你地

baby monster

itzy ak

t團準備步入歷史

Never happen

BP而家出完最後一隻ALBUM就推新女團, 跟住推佢地拍劇, 巡迴, 廣告
SOLO數全走
所有音樂資源比晒啲新女團
諗起都開心

係時候要接受現實

我接受TWICE再上高峯現實

有始不有終

無失敗既 BB 值得期待

阿叔團

幼稚園水平